港島真情係咪冇下文

定係得港島閒情regular屌下熱狗咁樣

已變港島激情

琴日堂主又爆d其實大概個picture都清楚⋯